# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-29 10:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tsiahpng/apps.py:7 tsiahpng/templates/tsiahpng/error.pug:6
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:10
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/base.pug:7
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/includes/nav.pug:4
msgid "Tsia̍h-Pn̄g"
msgstr "呷飯"

#: tsiahpng/models.py:11
msgid "Shop name"
msgstr "店家名稱"

#: tsiahpng/models.py:14 tsiahpng/models.py:81 tsiahpng/models.py:130
#: tsiahpng/models.py:332
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: tsiahpng/models.py:18 tsiahpng/models.py:114 tsiahpng/models.py:176
#: tsiahpng/models.py:296 tsiahpng/models.py:335
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: tsiahpng/models.py:20
msgid "Unselect this instead of deleting shop."
msgstr "以取消選取代替刪除店家。"

#: tsiahpng/models.py:24 tsiahpng/models.py:119
msgid "Changeable"
msgstr "可變動"

#: tsiahpng/models.py:26
msgid "Unchecked if users are not allowed to change menu."
msgstr "取消選取以禁止使用者變更菜單。"

#: tsiahpng/models.py:30
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: tsiahpng/models.py:33
msgid "Menu or shop photo."
msgstr "菜單圖片或店家照片。"

#: tsiahpng/models.py:37 tsiahpng/models.py:182 tsiahpng/models.py:263
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:29
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/table_tickets.pug:8
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: tsiahpng/models.py:41 tsiahpng/models.py:186
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:31
msgid ""
"You can warp text by *stars* to <em>emphasize</em> it, **double stars** to "
"make it <strong>bolder</strong> and ~~tilde~~ to <strike>delete</strike> it."
msgstr ""
"你可以用*星號*包圍文字來<em>強調</em>它，用**雙重星號**來<strong>加粗</"
"strong>，或是用~~波浪符~~來製造<strike>刪除線</strike>。"

#: tsiahpng/models.py:46 tsiahpng/models.py:102 tsiahpng/models.py:164
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:10
msgid "Shop"
msgstr "店家"

#: tsiahpng/models.py:47
msgid "Shops"
msgstr "店家"

#: tsiahpng/models.py:77
msgid "Category name"
msgstr "分類名稱"

#: tsiahpng/models.py:85 tsiahpng/models.py:105
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:7
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: tsiahpng/models.py:86
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: tsiahpng/models.py:99
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:19
msgid "Product name"
msgstr "商品名稱"

#: tsiahpng/models.py:116
msgid "Unselect this instead of deleting product."
msgstr "以取消選取代替刪除商品"

#: tsiahpng/models.py:121
msgid "Unchecked if users are not allowed to make changes."
msgstr "取消選取以禁止使用者變更項目。"

#: tsiahpng/models.py:124
msgid "Mergable"
msgstr "可合併"

#: tsiahpng/models.py:126
msgid "Unchecked if its quantity should not be summarized."
msgstr "取消選取以避免統計時合併數量。"

#: tsiahpng/models.py:134
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:24
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/table_tickets.pug:7
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: tsiahpng/models.py:138
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: tsiahpng/models.py:139
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: tsiahpng/models.py:161
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:5
msgid "Order alias"
msgstr "訂單別名"

#: tsiahpng/models.py:167
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:21
msgid "Order date"
msgstr "訂購日期"

#: tsiahpng/models.py:171 tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:59
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/recent_orders.pug:11
msgid "Available for ordering"
msgstr "可以訂購"

#: tsiahpng/models.py:173
msgid "Unselect this to prevent users from ordering."
msgstr "取消勾選以停止使用者訂購。"

#: tsiahpng/models.py:178
msgid "Unselect this instead of deleting order."
msgstr "以取消選取代替刪除訂單。"

#: tsiahpng/models.py:191
msgid "Date created"
msgstr "建立日期"

#: tsiahpng/models.py:195 tsiahpng/models.py:241 tsiahpng/views.py:158
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: tsiahpng/models.py:196
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/includes/nav.pug:10
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/breadcrumb.pug:6
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: tsiahpng/models.py:211
msgid "Ordering {shop} on {time:%Y/%m/%d}"
msgstr "在{time:%Y/%m/%d}訂購{shop}"

#: tsiahpng/models.py:230
msgid "Total ordered quantity"
msgstr "總訂購數"

#: tsiahpng/models.py:231
msgid "Total cost"
msgstr "總金額"

#: tsiahpng/models.py:245
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:7
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: tsiahpng/models.py:253
msgid "Ordered Product"
msgstr "訂購項目"

#: tsiahpng/models.py:259
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/table_tickets.pug:6
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:9
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: tsiahpng/models.py:260
msgid "Cost"
msgstr "金額"

#: tsiahpng/models.py:267
msgid "Ordered Item"
msgstr "訂購項目"

#: tsiahpng/models.py:268
msgid "Ordered Items"
msgstr "訂購項目"

#: tsiahpng/models.py:277 tsiahpng/utils.py:149
#, python-brace-format
msgid "{item}({note}) ×{qty}"
msgstr ""

#: tsiahpng/models.py:281 tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:67
#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:74 tsiahpng/utils.py:153
#, python-brace-format
msgid "{item} ×{qty}"
msgstr ""

#: tsiahpng/models.py:290
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: tsiahpng/models.py:292
msgid "Subtitle"
msgstr "次標題"

#: tsiahpng/models.py:298
msgid "Unselect this to disable this text."
msgstr "取消選取以停用此文字。"

#: tsiahpng/models.py:302
msgid "Welcome Text"
msgstr "歡迎文字"

#: tsiahpng/models.py:303
msgid "Welcome Texts"
msgstr "歡迎文字"

#: tsiahpng/models.py:322
msgid "Template name"
msgstr "樣板名稱"

#: tsiahpng/models.py:327
msgid "Template"
msgstr "樣板"

#: tsiahpng/models.py:328
msgid "To write template, see the introduction below."
msgstr "檢視下方介紹以撰寫模板格式。"

#: tsiahpng/models.py:338
msgid "Template of summary text"
msgstr "訂單摘要模板"

#: tsiahpng/models.py:339
msgid "Templates of summary text"
msgstr "訂單摘要模板"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/error.pug:26
msgid "Back to previous page"
msgstr "返回上一頁"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:27
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/includes/breadcrumb.pug:4
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/add_product.pug:10
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:13
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/breadcrumb.pug:4
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:34
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:39
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:102
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/index.pug:22
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/index.pug:43 tsiahpng/views.py:227
msgid "Create order"
msgstr "建立訂單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:44
msgid "View recent orders"
msgstr "檢視近期訂單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:49
msgid "Quick ordering"
msgstr "快速點餐"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:70
#, python-format
msgid "Ordering %(shop)s on %(date)s"
msgstr "在%(date)s訂購%(shop)s"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/homepage.pug:93
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:29
msgid "Recent orders"
msgstr "近期訂單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/includes/gotop.pug:3
msgid "Go to top"
msgstr "回到頂部"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/base.pug:7
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/base.pug:16
msgid "Untitled Page"
msgstr "未命名頁面"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/includes/nav.pug:9
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/add_product.pug:12
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:15
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:45 tsiahpng/views.py:60
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/layouts/includes/nav.pug:11
msgid "Admin Panel"
msgstr "控制台"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:36
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/detail.pug:40
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/shop_card.pug:42
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:21
msgid "Add product"
msgstr "新增品項"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/detail_menu.pug:12
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/detail_menu.pug:21
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/item_product.pug:9
#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:74
msgid "Unsorted"
msgstr "未分類"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:11
msgid "select category"
msgstr "選擇分類"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:15
msgid "No category"
msgstr "無分類"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:28
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:35
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:39
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/form_add_product.pug:29
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:36
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:40
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/shop_card.pug:17
#, python-format
msgid "%(num_cat)s categories, %(num_prod)s products."
msgstr "%(num_cat)s個分類，%(num_prod)s件商品。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/shop_card.pug:29
msgid "View large picture"
msgstr "檢視圖片"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/includes/shop_card.pug:35
msgid "Menu details"
msgstr "詳細資訊"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/menu/index.pug:24
msgid "No any menu yet."
msgstr "目前沒有任何菜單。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:28
msgid "Shop information"
msgstr "店家資訊"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:41
msgid "Order overview"
msgstr "訂單總覽"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:46
msgid "Personal order"
msgstr "個人訂單總覽"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:52
msgid "Adminstration"
msgstr "管理"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:57
msgid "Build summary text"
msgstr "建立訂單摘要"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:62
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:4
msgid "Close order"
msgstr "關閉訂單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:67
msgid "Summary text"
msgstr "訂單摘要"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:73
msgid "Select Template"
msgstr "選擇模板"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/detail.pug:81
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_create_order.pug:14
msgid "Select shop"
msgstr "選擇店家"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/form_ordering.pug:7
msgid "Order it!"
msgstr "下單囉"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:8
#, python-format
msgid "Are you sure you want to close the order “%(order)s”?"
msgstr "確定要關閉訂單「%(order)s」？"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:19
msgid "No"
msgstr "否"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/modal_close_order.pug:22
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_card.pug:25
#, python-format
msgid "Ordered %(qty)s items, $%(cost)s in total."
msgstr "訂購了%(qty)s件商品，共%(cost)s元。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_card.pug:28
#, python-format
msgid "Created on %(date)s."
msgstr "建立於%(date)s。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_card.pug:34
msgid "Available for ordering."
msgstr "可以訂購"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_description.pug:9
#, python-format
msgid "Ordering <a href=\"%(shop_url)s\">%(shop)s</a>."
msgstr "訂購<a href=\"%(shop_url)s\">%(shop)s</a>。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_description.pug:14
#, python-format
msgid "Would be submitted on <span data-tooltip=\"%(date)s\">%(ndate)s</span>."
msgstr "預計於<span data-tooltip=\"%(date)s\">%(ndate)s</span>購買。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_description.pug:19
#, python-format
msgid ""
"Ordered <span data-tooltip=\"%(data)s\">%(qty)s items</span>, $%(cost)s in "
"total."
msgstr ""
"訂購了<span data-tooltip=\"%(data)s\">%(qty)s件商品</span>，共%(cost)s元。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/order_description.pug:24
#, python-format
msgid ""
"This order is created on <span data-tooltip=\"%(date)s\">%(ndate)s</span>."
msgstr "這個訂單建立於<span data-tooltip=\"%(date)s\">%(ndate)s</span>。"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:5
msgid "Who am I"
msgstr "我是"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:9
msgid "who"
msgstr "誰"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:17
msgid "Wanna..."
msgstr "買個"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/content.pug:26
msgid "select item"
msgstr "選擇項目"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/table_tickets.pug:5
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:8
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/ordering/table_tickets.pug:11
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:27
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:30
msgid "No tickets"
msgstr "還沒下單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:10
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:9
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:18
msgid "Original taste"
msgstr "原味"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:21
#, python-format
msgid "%(name)s ×%(qty)s"
msgstr ""

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:22
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:25
#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:77
msgid ", "
msgstr "、"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_order.pug:33
#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:38
#, python-format
msgid "%(qty)s items"
msgstr "%(qty)s個項目"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:8
msgid "Tickets"
msgstr "訂單"

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/includes/summary_personal.pug:18
msgid "Inactive users"
msgstr ""

#: tsiahpng/templates/tsiahpng/order/index.pug:30
msgid "No any order yet."
msgstr "目前沒有任何訂單。"

#: tsiahpng/templatetags/summarytext.py:22
#, python-brace-format
msgid "{item}({note})"
msgstr ""

#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:32
msgid "today"
msgstr "今天"

#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:34
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:36
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: tsiahpng/templatetags/tsiahpngtags.py:51
msgid "no items"
msgstr "沒有項目"

#: tsiahpng/utils.py:166
#, python-brace-format
msgid "{total} ({separate})"
msgstr ""

#: tsiahpng/utils.py:167
msgid "+"
msgstr ""

#: tsiahpng/views.py:34
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: tsiahpng/views.py:72 tsiahpng/views.py:107
#, python-brace-format
msgid "Shop #{id} not exists."
msgstr "店家#{id}不存在。"

#: tsiahpng/views.py:112
#, python-brace-format
msgid "{shop} is not changeable."
msgstr "無法對{shop}進行變更。"

#: tsiahpng/views.py:120
#, python-brace-format
msgid "Successfully add {prod}."
msgstr "成功新增了{prod}。"

#: tsiahpng/views.py:127 tsiahpng/views.py:190 tsiahpng/views.py:221
msgid "Invalid requests."
msgstr "無效的資料。"

#: tsiahpng/views.py:134
#, python-brace-format
msgid "Add product to {shop}"
msgstr "新增項目到{shop}"

#: tsiahpng/views.py:171 tsiahpng/views.py:242
#, python-brace-format
msgid "Order #{id} id not exists."
msgstr "訂單#{id}不存在"

#: tsiahpng/views.py:181
msgid "{user} ordered {items}; ${price:,} in total."
msgstr "{user}訂購了{items}，共{price:,}元。"

#: tsiahpng/views.py:207
msgid "No enough permission for this operation."
msgstr "沒有足夠的權限進行此操作。"

#: tsiahpng/views.py:216
#, python-brace-format
msgid "Successfully create order \"{order}\"."
msgstr "成功建立了訂單「{order}」。"

#: tsiahpng/views.py:249
msgid "Order closed."
msgstr "訂單已關閉。"

#: tsiahpng/views.py:311
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: tsiahpng/views.py:312
msgid "Life is too short to be lost in such a small place."
msgstr "人生苦短，來點蜂蜜檸檬吧。"

#: tsiahpng/views.py:322
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: tsiahpng/views.py:322
msgid "Something goes wrong."
msgstr "哪裡出錯了，讓我逃避現實個兩秒鐘。"
